有冇人沽左700同388？

睇黎會跌好深

gun你

700開始回調緊

走難啊

D保守股開始彈緊

信国家，唔怕

跌緊啊走啊

3分2倉入咗700熊仔

？

升左